羊仔有咩行為/特質會加分？

如題

自焚

冇

怕醜